究竟點樣可以係車禍入面冇咁易受傷

成日搭巴士都會諗如果炒車自己會點算

死

唔好玩手機

學電視個大叔咁講

揸實兩look柱 唔係自己都奶野

祈禱

除左扣安全帶無了

撞之前一秒跳起（應該係除非唔係

再睇番tbb ，好似cut 左

don't fall asleep